港珠澳大橋穿梭巴士設港澳及港珠兩線 最密3分鐘一班車

港珠澳大橋最快今年中通車，澳門引述大橋管理局消息指，來往3地口岸的穿梭巴士，主要設「港澳」及「港珠」兩條路線，正常班次每10分鐘一班，亦會按情況加密至3至5分鐘一班，兩線共投放140部穿梭巴士。

另外港珠澳大橋管理局稱，如非超車，大橋需靠右行駛，跟隨內地規則。當車輛到達港澳兩地口岸後，才需改回靠左行駛。至於大橋的收費站，全部可使用電子繳費，人工收費則只收人民幣。

局方早前已宣布，容許於港珠澳大橋行駛的車輛，主要是持有粵港兩地車牌車輛、擁有澳門配額的港籍單牌車輛、港澳兩地車牌車輛、辦理一次性配額的車輛，以及3地政府商議可駛經大橋的其他車輛。

「港豬」線

架次最多嘅穿梭巴士係右軚車
但條路就跟支那行右邊
諗出嚟嗰個識唔識揸車

戇鳩不如起高鐵。

唔使識揸車，最緊要識得寧左勿右

瘋狂delay

架架車都 少過 30% 載客量

真係揼春
先該用晒支那製單層巴士啦
洗鬼買歐洲雙層巴士咩

三分鐘你肯定有咁多車咁多人

其實架巴士有冇企位？
行李架有幾大？

珠海得廠佬，點同東莞比

一車車送過澳門輸身家

大陸人去邊都拖喼，到時實門口都阻住有意外要扑窗走
用香港用A車接駁仲on9，平時機場客d行你已經玩層層疊依家仲要載埋條橋d客

咁啲直通巴都係右軚車姐

港豬橋

買多幾架做藉口泵水畀支那咋

冇錯
但穿梭巴士架次多，密到3分鐘一班車喎
行駛範圍限於港豬澳橋區內，唔洗出市區
人地歐洲巴士廠又唔係冇出左軚車呀
既然定咗行右 點解唔買左軚車

兩款嚴格來講都係歐洲野

市區坐A車去大橋口岸 幾廿蚊大半個鐘可能冇位坐
大橋穿梭巴80蚊坐半個鐘 又冇位坐
行李架畀人霸晒
要左手扶住個拖喼 右手拉實架車仔

先搭車去機場附近口岸再轉車
不了
去澳門搭船算啦！

不過咁講
直通巴大部分嘅里數都係左軚路段
就照你個道理，直通巴應該都要左軚

去澳門就唔出奇

我見香港有啲中港旅遊巴都係左軚喎 唔係咩
定係香港公司只可以入右軚車

真係三分鐘一架你就等第二架有位先上啦

利申:甚少過珠海澳門